PM要我做埋哂d 難搞又無乜用既野

佢未講完就一巴車過去啦

車唔到，開緊會有d 19manager日日坐係到打下documents問下progress又好撚大粒個d睇住

function有無用邊係p狗決定

聰明地懶過好幾次，今次比條撚樣爆左出黎。嬲
design埋d on9野又無人用

Goldplating